林鄭攪笑youtube

尋娥記2019 (最終回): 項少龍點睇林鄭月娥道歉? [時事評論]:

周星星點睇政府D官員同警察？[香港要贏]: